有冇人老母好鐘意粒聲唔出扔人野？

您地試過最嬲比人扔左啲咩？
我家娘親一向好鐘意扔人野
試過有次佢話想個廳大啲
直接扔左部鋼琴走

細佬

扔野都算好
最on9係乜撚都話要
呢樣又話要 果樣又話要
最後成屋野
但近幾年係可以完全無掂過啲野
所以我成鳩日都粒聲唔出扔撚晒去

我老豆係咁
佢唔用嘅野=唔要
有次佢行入我房唔知拎d咩
我有袋毒野唔知阻到佢定點佢想成袋掉咗佢
好彩老母係到截住佢